iOS 裝唔返IG

轉左地區，再轉埋海外iTunes ac
都裝唔到

我的已購項目都down唔到

澳洲ac冇問題

搞左一朝

最後轉去新加坡
搞定
不推文
Del post